末日概念股，有閒錢就放定put

總有一日會派彩。

不如買油 聽日就派彩

啲名都真係有陣柒味

有啲名似馬名